{
  "23_00001_ 120_00001": "23.00001, 120.00001",
  "Add Device": "新增設備",
  "Add Devices": "新增設備",
  "Add Maintenance Devices": "新增維護設備",
  "All added devices will be maintained by staff '{{user}}'_ Do you wish to proceed?": "所有新增的設備將被'{{user}}'維護人員維護，您確定要執行嗎？",
  "All Types": "所有類型",
  "Are you sure you want to remove the device maintained by staff {{user}}?": "是否要將這個設備從維護人員_'{{user}}'所維護設備中移除",
  "Are you sure you want to remove the device?": "是否要移除這個設備？",
  "Attribute Name (Key)": "屬性名稱",
  "Attribute Value": "屬性值",
  "Attributes": "屬性",
  "Cannot remove the devices that do not belong to {{divisionName}}_": "無法移除不屬於 {{divisionName}} 的設備。",
  "Device Management": "設備管理",
  "Device name cannot be blank_": "設備名字不能為空",
  "Device Type": "設備類型",
  "Edit Sensor": "編輯感測器",
  "Add {{count}} device_": "新增 {{count}} 個設備",
  "Import {{count}} device_": "匯入 {{count}} 個設備",
  "Import Devices": "設備匯入",
  "Info": "資訊",
  "Insert description": "寫下一些描述",
  "Insert device name": "輸入設備名稱",
  "Key": "屬性名稱",
  "Latitude": "緯度",
  "Longitude": "經度",
  "Not all devices were able to be removed successfully_": "有一些設備沒有被移除成功。",
  "Parameter Type": "參數型態",
  "Post this message at {{time}}": "在{{time}}發布這則訊息",
  "Responsended Message": "回應訊息",
  "Realtime": "即時",
  "Select devices": "選擇設備",
  "Sensor ID": "感測器ID",
  "Sensor Name": "感測器名稱",
  "Sensors": "感測器",
  "Set filter": "設定篩選條件",
  "Show Device Details": "顯示裝置詳情",
  "The device has been added successfully_": "已成功新增設備。",
  "The device has been removed successfully_": "設備移除完成。",
  "The location is not supported or not allowed_": "不支援這個地理位置。",
  "This device will be removed from the division {{divisionName}}_ You can add it again later if desired_": "設備已經從 {{divisionName}} 部門移除。若有需要，您還是可以隨時加回來。",
  "Total Device_ {{count}}": "設備總數: {{count}}",
  "Unit": "單位",
  "Value": "數值",
  "Maintenance Staff Details": "維護人員詳細資料",
  "Malfunction Device": "異常設備管理",
  "Maintenance Staff": "維護人員管理",
  "Total Maintenance Staff_ {{count}}": "維護人員總數: {{count}}",
  "Are you sure you want to remove this staff?": "是否要移除這個維護人員?"
}